［我地唔係要搞破壞] 後生仔女幫助清潔姐姐鏟走地上玻璃碎

我地並唔係想搞破壞或者為難任何人
我地同所有街坊一樣好愛香港
好愛自己社區
只係受極權壓迫
無還擊之力嘅我地
只可以對嗰d幫助極權政府嘅企業、商店
進行針對性打擊
令佢地承受經濟損失
希望各位體諒
我地承諾係香港人勝利嘅一日
會用盡所有心機重建自己嘅家園
令香港變返做佢應有嘅樣子

香港人

反抗

小心唔好送頭 萬事小心

漸變豬應該係党員
有 walkie & waist bag

要做啲嘢表示自己係愛香港
清理嘅手足good job